好快就六月，唔知大家仲會唔會有勇氣，響有需要時候為香港挺身而出

先上好片一條:

四月了，香港過去十個月因為港共政府，亦因為所有海內外on/offline手足改變左好多，響夏愨道，旺角，暴大，埋大見到人性最美麗一面，亦響港共，黑警，藍屍上面見到人性最醜惡一面。因為武漢肺炎，無論我地想唔想，係岩唔岩，我地所有香港人都迫住要休息，無錯既，無壞既。休息係為左行更遠既路，肺炎一過，可以預見到不公義未會停止，血同汗一定會流，響呢段時間，我地每一個人要諗既，係點令自己變得更好，更ready去對抗暴政。

本身火魔既，依家未洗用到住，就搜集定資料，睇定要整要用個陣有咩安全門路入料；
本身滅煙既，唔知仲有無滅煙既空間，就為大家為自己，了解/share多D點counter煙/其他武器；
本身砌路障既，望下自己日常生活有咩可以響有需要個陣用黎保護手足，有咩工具要ready；
本身急救既，諗下點樣將基本知識傳授更多既手足，同時要ready對應更高武力(e.g. AR15實彈)既措施；
本身打後排湊人數既，諗下可以為前線帶多D咩物資，可能係一包餅，一支水，一件衫；
本身和理非做文宣既，就要認識更多世界抗爭既歷史，要更ready反擊對家不實文宣；
本身有車既，會唔會都可以隨時留一D野響車，準備接放學；

每一個香港人響呢件事都有責任，都有野可以做。我地好難響街頭既戰場嬴到黑警，嬴得到光復香港呢場戰爭，但街頭上既每一個人，都話緊比世界聽，我地未放棄過，我地無承認過呢個政府。世界係善忘既，正如無新聞你唔會無啦啦留意加泰抗爭，沒有犧牲就沒有注意，沒有注意，國際線手足/GPhone點叻都無子彈打。

我地每一學多一樣野，知道多一個外國爭取民主既故事，都係為再有一日，話比自己同身邊所有人聽，我地做既野係岩既。

有人會問，點先算光復香港？我會話佢係一個希望，一個香港會變得更好既希望，一個建基於香港人管香港既希望，一個獨立自主民主既香港，一個我地放心交比下一代既香港。

共勉之，手足。Be a better Hong Konger.
最後，奏國歌，請起立。

輕輕自推

幫推

抗爭

會

🤚🏻☝🏻

Yes

2014年我地放棄左一次，今次一定要將革命進行到底

話咁快就黎一年

唔覺唔覺
原來大半年前天口熱都係咁戴住口罩出街行街

好快會起新監獄。。。
唉

push

推

各位都要有心理準備，禁集會14日又14日，會唔會好似以前南泡/台灣咁變14年就睇我地

入去做日任

【TVB廣告商，醜聞日日唱】二噁英超標、食完出紅疹 = 七海健絡 (8 Apr)

始於6/9
由6/10凌晨358義士爆起
咁就一年

今年6月仲有冇人上街抗爭都成問題

呢個真，一定好多人話唔好送頭，有其他紀念方法

泛民打手屌佢老母

唔會，籃登大台已起。 不服來辯

你鐘意話我咩咪咩

一定要出

但連登仔支持禁令wo 🤔

睇去到幾時啦，係無限extend，定有武漢肺炎，大家有眼睇

推！

除咗練好本身做開既職業，所有人都要做國際文宣同練定體能
Twitter reddit要人呀

臨瞓一推

啱啱好仲有兩個月

一周年用返上年既GEAR一 BLACK BLOC 頭盔眼罩打返場陣地戰賀一賀佢

69見

如果到時武肺冇減退，勸大家唔好出
真送頭

支持禁令本身就on99

失敗了

其實可以再上街抗爭嘅話，必須要以「走住黎屌」嘅模式進行

仲打陣地戰?

【本土思潮】你有可能已經俾中共洗咗腦

[更新版]到底大家撐唔撐港台

手足文宣唔停得！
加入貼紙師行列！
中成本低風險！
岩晒翻工一族！
彈性自由活動范圍！
和理非唔想做自私既一群？
幫手貼下貼紙都咁難？

善用起底

Push

至在拖時間

好用心 推

等緊遊行好耐

手足好快會返黎！

光復香港，時代革命

五毛你好，一直有追蹤你

手足一世平安

屌你youtube

成班人走去支持禁令，驚無人出

知道

一定岀！永不忘記！

出黎full gear 打啦....
再唔打返次即係認輸..

堅持住

只要民陣肯搞一定有人出嚟行

民陣!?

講真要有不反對通知書先會多人出嚟行

仲有，和理非、冇能力上街既都有功課：
睇多d 新聞，推聯署，上Twitter 撥火，同埋教育外國人：Hong kong is not China

自覺自己條命矜貴過中国人就要連結世界、剿滅中共港共政權

疫情消退之日就係全球圍剿中国之時！

已經冇回頭路

革命到底

推推

無問題，到時見

pp

留一留明先

香港獨立

睇到打哂冷陣

原來咁就一年

光復香港
時代革命

大大力推

疫情之下，所有抗爭戰線都無效。唯一方法，重啟10點榮光!

推
唔可以停

Don't worry , if you need me , i will be here

對 奉陪到底 否則對不起所有付出沉重代價和犠牲的手足們 只是有决心唔夠 武裝不對等之下 大家首要不受傷 不被捕 才能保留自由之身繼續抗爭

We need your head, we really do.

唔會了 要番工 等七一遊行 九月投票算

屌睇到好撚感動
光復香港 時代革命

永遠唔會忘記
養好身體繼續來過

隨時ready

Pish

六月應該上緊23條啦

要出

六月要出啦

得咁小人？